18.11.2009 (v Praze) Má milá maminka, pišu tebe z Prahy. Včera jsem šla na procházku po Praze. Nejdřív jsem jela metrem do centru Prahy, a pak jsem šla na Vaclavské naměstí. Šla jsem dole po ulice a dívala jsem se na různých lidí. Koupila jsme pro tebe dárek v obchodů "Luxor". To je moc zajímavá kniha o Praze. Pak jsem měla velký hlad, proto jsem šla do restaurace. Tam jsem si dála arabskou polevku a teplý jablkový koláč. Pak jsem šla na Karlův moct a dívala jsem se na řeku, která se jmenují Vltava. Ještě jsem chtěla jit na Zlatou uličku, ale už jsem neměla čas. Líbí se mi Praha moc! Mám velkou radost, protože bydlím tady. Když přijedeš, půjdeme na procházku na Vyšehrad. Teším se na tvůj dopis, Tvá dcera Saša.
